嚇死人！男大生下體長「三顆睪丸」 醫師急喊：處理掉

生活中心／綜合報導

一名大一的男學生，不慌不忙的走近泌尿科診所求助醫師，說明自己從開完疝氣手術後，右邊陰囊就長出一顆睪丸，現在一共有「三顆睪丸」，對此感到相當疑惑。

臉書粉絲專頁「小港高美泌尿科診所」發文，張醫師分享門診經驗，她說有一位長像英俊的大男孩來求診，詢問她「一個男人應該有幾顆睪丸？」張醫師回答「當然只有兩個」，但是男孩接著質疑，「那我為什麼從去年開完疝氣以後，我右邊陰囊又慢慢長出來一個睪丸？」張醫師拿起陰囊超音波對這「三顆睪丸」進行檢查，才發現其中一顆睪丸是「裝水的丸子」，男還得知後大失所望。

張醫師解釋，「應該是術後小復發，或是組織受到剝離而形成的組織液堆積，醫療上稱為『陰囊水腫』。」男孩聽完後感到失望，想要將其保留下來，不過張醫師認為，如果之後變成「大丸子」的話，還是建議處理掉比較好，避免因為擠壓影響睪丸的功能，讓健康出現問題。（編輯：黃雅琪）

係咪失望冇得問人同佢加埋有幾粒睪丸笑話

單丸都夠啦 3丸冇意思

終於搵到醫神跌落台既幕後黑手

三咪單數

捐比Eason

入黎就想睇依句野

同組有條撚樣第一輪發言 一開始就話

其實我天生有三粒睪丸
一聽到呢度全組連考官都忍唔住笑左出黎

之後條撚樣繼續講話
但係我一直都唔敢同身邊既朋友講 收收埋埋左十幾年
就係dse開始前既study leave
我終於忍唔住要同我最好既朋友分享
但係我選擇用一個比較隱晦既方法去講
我同佢講 阿華 其實我同你加埋一共有五粒睪丸！

阿華睜大雙眼望住我 驚呼
下！？ 乜原來你得一粒嫁渣

聽到呢度全組已經笑到收唔到聲

條友又開始講話 經過呢件事之後
我終於發現到知人口面不知心呢個道理

3 cores

我同你加埋有五粒

吓 乜你得一粒

仆街仔

長相英俊
圖呢？

胯下大物

疝氣係咪絕症，會不斷翻發